加拿大國貿團取消訪華 日本台灣加入不購華為

加國貿團取消訪華 日台加入不購華為

2018/12/11

沒收中國移民資產

唔買華維咪開間共維 支那又贏

台灣唔洗 我覺得佢技術能力本身就夠

日本跟大佬 佢地用乜咪用乜
華為而搵錢 都唔係台日 係歐洲同東南亞
歐洲基站係佢同中興發圍地

樹倒猢猻散
眾叛親離

推

全球圍堵

支那人：中国台灣竟然不用國貨？

反了反了

係囉，唔係好多人話台灣投降左咩

而家個政府咩黨呀？

我指果時好多人睇到投票結果，就覺得台灣投共，我就認為台灣只係想揾著數，其實咩黨都一樣 ，中國要拎台灣只有武力